今晚想去沙田後排睇打，幾點同去邊度好？

今晚組團睇衝擊
求時間地點

你以為係示威者決定？太天真了，其實係差佬揀定時間地點同埋對手，你想知嘅話去沙田問差佬啦

問Rupert Douver

建議樓主跟住d速龍尾 記得話自己係撐警

一禁起底就知咩人咩事

班速龍真係好低eq
俾人屌幾句就開拖

所以我都唔敢講啲咩 一陣一講完就告你煽動非法集結同暴動

叻叻豬